牙周引退算吾算李白逝世之後世界詩壇最大災難..

好多人掛住懷念牙周大髀, 唔記得咗佢仲係一個新進poet(詩人)..

周周阿

牙周阿

你淨係掛住權F對夾腸奶...